你去搞人地婚禮，人地咪有藉口剷平暴大

做野前用下腦先啦

7/9機場更新 求求大家

又關暴大乜撚野事？

暴大人驚春？

下，city仔入去吾得架?

驚唔好結囉

又一隻黑警犬

咩邏輯

你去搞 __________， 人哋咪有藉口 ________

請作句

暴大有咩俾你剷

我又唔信啊

而家黑警做嘢使藉口架咩

係。千祈唔好激嬲共產黨

救到人最緊要！樹窿計劃

有野想講，但唔知搵邊個講。
只需填寫google form，我就會幫你地進行一對一配對。

Channel:

幫我推爆佢!

不推文

嚴禁藉口黨
警犬咬人洗撚理由咩

差佬真係好驚

你________，即係俾位人地入

關暴大撚事呀？

快！

啫話你依隻小學雞去 都係剷暴大？

間酒店係喺暴大隔離 唔係入面

又係你條on9

唔好撚柒啦

樓豬係咪好驚呀

讀多d書先啦 講野1999

Hi警犬

係囉
又比中共有借口啦

仲藉口
你都on9 佢要玩野使咩出師有名
幾時都得架啦

回到初心，兄弟爬山，不割不分化

利申 非常反感 之後文宣又有排兜 但死都唔割

關咩事呀

總之唔俾人拉唔受傷就得

搞唔搞佢我地都會庫人拉架啦

無follow, 想問結婚條黑警係咩部門？

驚咪唔好結咯

驚唔好結囉
麻包袋

講野之前用下腦.............

黑警去搞婚禮，人哋咪有藉口踩場囉

仲有人覺得呢個政府做野要藉口

驚未唔好撚結囉～

唔信 block得

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

暴大入面有咩人命傷亡，仲唔變國際新聞

一單婚禮，引出所有mon po po?

加多題， _____前用下腦啦

驚唔好結囉

不推文回覆

唔好on9啦

你去搞人哋屎忽，人哋咪有藉口癩屎囉。

佢出得黎酒店結婚，就預左承受果個風險架啦

除左近關暴大咩事？

邏輯在哪裏 屌

剷啦
攪炒緊
成為身一間攪炒大學既光榮

阿sir你驚呀

一齊去驗證下

重作

犬隻留言前用下腦啦

你去搞人哋老婆，人哋咪有藉口3P囉。

暴大人未警過啦
利申： 未暴大

阿sir驚撚到咁啊

下 佢係暴大嘅另一個出口
關暴大Q事？
毅進仔係咪未入過暴大

會唔會有火花? 有火花記得拖條喉入去救火

驚咪唔好去囉

痴痴 咩logic 讀下書啦

你去搞人哋老公，人哋咪有藉口分身家囉。

驚?

剷平香港top 2 大學？

你去搞人哋個女，人哋咪有藉口收禮金囉。

婚禮與暴大何干？

樓主講嘢前都用下腦先

剷未！快啦

你去搞人哋層樓，人哋咪有藉口裝修囉。

就憑毅進仔？

唔洗咁驚喎，一定捧場

驚咪唔好結

剷乜撚平

有藉口出坦克添

有logic有讀書就唔做狗啦

你都on 9～我深圳黎～鏟平深圳

我唔係暴大，我係毅大

hi 吳sir

去上水搞係咪可以剷平羅湖

你去返屋企,人哋咪有藉口搜你屋

夠膽攪暴大？

剷囉屌你老母搞人婚禮有好多方法
冇人叫你做犯法嘢

暴大校友你驚唔驚，剷平你學校呀

On9

我真係好撚驚呀.jpg

樓主今晚飲得開心啲

你出去遊行示威，人地咪有籍口拉你囉
啱喇，而家我姦緊你老母，唔好反抗，反抗就俾籍口我中出

邊個冇腦多d話哂世界有名既學府

下？狗隻不准進入暴大架喎

Do it

暴大人唔怕，嚟呀
（利申暴大人）

直家我地鯨大人係咪唔去得暴大

暴大好驚驚啊

好想睇狗狗向婚禮會場掉tg
tg婚禮，感動到喊，口水鼻水眼水西水出哂

老老實實，搞婚禮真係冇乜用，搞返港鐵啦，話唔定陣間收到急call，連婚都結唔成呢

樓主食左藥未

去酒店開餐犯法呀

你去搞升旗禮，咪會激嬲共產黨

負皮
不推

水馬圍酒店，狗車接送賓客，防暴迎賓可保平安

好撚驚呀
睇你點剷平座山

要剷平暴大，莫須有都得啦

你剷平比都我睇

暴大表示好想被鏟 番學要行山都攰架關注一下山區兒童

死全家呀你

暴小
驚閪咩

樓主你好

我屌你老母

go ahead

你仲係2014年呀

關暴大咩事？

講野前用下個腦先啦 傻閪

剷平最高學府？
你係咪ON9

成班花生撚 完全無意義
又唔撚去太子

阿sir又在場？同事？

入未啊？

狗搞我地夠冇籍口啦

警狗無邏輯可言

用下腦啦 佢喺暴大旁邊唔代表佢喺暴大入面架

仲大大聲叫人用下腦

收皮啦屌你老母臭閪

又籍口幫啊
唔好搞啦，番屋企訓啦，比籍口中共剷平香港啊

關咩事？最多咪剷平hyatt集團

你喺呢個時間結婚，你就有心理準備啦
死黑警就唔好學人組織家庭

圍人錬，叫口號賀佢咪得囉！

速龍

唔想人搞婚禮呀死差佬，食屎喇

起底

用下腦先啦，要剷平你，要藉口咩？

剷你就剷你架啦！

冇現場直播？

驚就唔好結婚

樓主係散水撚 已fc

一個婚禮就引到咁多狗

你用下腦先？
行得正企得正怕咩結婚，我地去賀對新人又有錯咩
驚就唔好出街囉

人地有藉口一槍爆你頭添！婚禮一槍爆頭，啲腦槳飛晒落個蛋糕度，呢個婚禮畢生難忘呀

乜都唔好做 就冇位入啦

毅進仔邏輯

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

快撚啲剷啦，想睇

咪剷囉

以暴大地形 我地同狗係82波 驚閪

利申：暴大

你去搞人哋嘅仔女， 人哋咪有藉口打撚死你生嘅狗仔女囉

傻撚左，唔好屈得就屈啊，我大台係老鼠芬

剷到咪剷囉 上星期都有人去左機場 機場比人剷平左未？

笑左
關暴大咩事

你咪剷囉屌你老母

好撚驚呀 屌你老母

最好就解放軍黎

戇鳩仔開始驚啦？

出post用下腦先

各有各做啦好無？

驚呀?
示威係咪驚支共鏟平香港

嘩，我真係好撚驚

最撚好移平香港呀on9

夠膽就殺入暴打
暴大人地區加乘+99

阿sir仲未放工咩？

你去暴大搞婚禮，人地咪有籍口剷平你囉
On9樓主

講緊咩？

我個名

留意左你好耐 係咁叫人唔好去
你係咪好驚呀？

狗會嬲架唔好去呀

毅進仔諗清楚先好講啦

關暴大乜撚事

兄妹爬山 各有各做

傻閪，警犬而家做野要籍口？你訓撚醒未

驚呀？唔好結婚囉

依d一定有狗公 有無得避免先

入嚟囉

係狗隻現場出現就有危機架啦

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命🇭🇰

推到黎明出黎唱

《願榮光歸香港》
香港人 唱熟佢
仲等緊煲底相擁一齊唱個日

開post前麻煩用下腦

驚咩？我唔明
之前機場又講到又點又盛
未又係甘
照搞有咩問題
反正都係對方

我亦唔見得你唔搞佢，佢就會對你好d

只要唔比721過份 就咩都做得 完

關暴大咩事

萬能Key:
你________，人地咪有藉口___________

黑警呢家都做咩都唔洗藉口嫁啦
驚閪咩

講真, 關暴大咩事?

喂大佬我係隔離做嘢
日日放工都去 Hyatt happy hour 架喇
我啲客過親嚟都住呢度
佢十年都唔幫襯一鑊
邊個大啲呀
黑警你咁叻唔包晒成間酒店？
玩嘢嘅話
我等睇酒店啲住客維權添呀

on撚鳩
我地唔怕個政權，你船頭驚鬼船尾驚賊
仲撚到嘢，屌你老母

沙田就關暴大事 毅進仔logic?

阿蛇 你好驚啊？驚就唔好擺酒啦

鏟囉屌你老母

"全世界望住，人地一世人可能只結一次婚，你地咁搞，呢次實無晒民意了！！"
今時今日你仲咁諗，都幾戇尻。
不推文回覆，BYE ！

訓醒未呀毅進狗
大學你入嘅咩？

我i 大架點呀

你去搞示威，人哋咪有著口徹回

點樣剷？平左咪可以起公屋？

收皮啦屌你老母死狗

要藉口嘅咩

藉

戇尻

你講野前不如都用下腦

有狗

佢敢剷暴大，人地咪剷鳩佢狗屋囉

不如你用下腦 宜家黑警做野有理由？

你都低鳩能、肯撚定係毅進仔

最好酒店射催淚彈啦

開PO前用下腦先啦

收啦！一條黑腳仔用乜剷？冇支共背後同意，你估黑腳仔有資格行動咩？支共點會關心黑腳仔婚禮有冇被人搞！

Yes Sir

有證明警犬犯法虐待被捕老人，我地係咪有藉口剷平警總定醫院？

想睇下點剷平

x2

我而家有藉口屌你老母添呀

咪係囉

哇去恭祝人地年年有今日都唔比
犯咗咩法呀

快啲去飲啦犬兒

呢啲有藉口xxxxxx 聽左幾個月

下, 即其他香港人唔去得? 大陸人又唔去得?
個腦裝屎

林奠 你去搞送中，市民咪有藉口遊行示威。 點解你咁蠢

又關暴大咩事啊?
驚咪唔好結婚囉

剷平暴大
憑咩？有碌炮大撚哂？

我係有夢想既P牌仔
賀狗婚禮既睇一睇
賀還賀 唔好比佢地捉到咁多位入

至於個福建老係咪真係福建老 我就啦知喇

快快快

咪傻，警察做野唔需要同你講理由

點剷？ 用個口剷？

on9

善用起底及不推文

你去搞大人條女， 人哋條女咪有藉口搵狗sir埋單囉

食你件二手閪啦嘈

你去搞中共， 人哋咪有藉口唔比民主你囉

樓主都戇鳩鳩驚咪唔好結婚囉

呀SIR係咪好怕人搞你個婚禮呀？
驚咪唔好結婚囉

講野前用下腦先啦

敢挑暴大機
速龍仔行到本部已經仆街碌哂落山啦
山上既朋友真係未撚怕過

市民去祝福同暴力有咩關係

用下腦啦你
唔搞佢
人地都搞你

咁驚春咩樓豬呢個時候仲激嬲_ _邊個最開心？

依家黑犬入暴大仲走到？

我真係好撚想睇班狗點樣剷平暴大

快點剷平暴大

咩邏輯？

mon po狗 blocked

珠大唔去得呀屌你老母

黑警 死全家
黑警Ot 警嫂3P
啊sir強姦示威者用開咩姿勢啊
Roy sir轆棍又硬又大力，小心頂唔順

不推文

Mon post 狗 你走喇

你去搞人地國旗，人地咪有藉口剷平香港
樓主記得食藥

嘩 d黑警好撚驚 幾十個post叫人唔好去

咩 logic

你返屋企啦

你去搞死人地老公號，人地咪有藉口收屍囉

淆底？

On9仔

香港人係嚇大架

才睇下黑警點樣剷平馬料水

樓豬今晚又要去飲？

你隻狗去搞暴大，國際社會咪多個原因去搞警犬囉
開post前用下腦啦

樓主你同個D講唔好激嬲共產黨,唔係共產黨派解放軍黎打鳩你個D白痴有乜分別??你返去做藍絲啦.

大學呀，黑警一世都接觸唔到既地方呀，怕？

Sir this way

樓主弱智？
會關暴大事？
係全香港市民事呀，屌你老母

你去搞機場之前用下腦，你去搞機場，人哋咪有藉口....哎呀sorry 唔記得機場係政府嘅春袋添

又有班傻閪五毛出曬黎

阿Sir你好似好驚wor

係就快 攞黎起樓 岩晒政府

你去搞人地老婆， 人哋咪有藉口叫襟兄囉

咁我哋俾咗啲藉口黑警爆我哋眼？

係就快 快剷

剷得平㗎咩

暴大好似任何香港市民都可以入

同隻畜龍講驚就咪撚出來啦

On9警犬，你地死全家啦，唔好咁多野講

如果暴大俾人剷平左 狗屋就....

你去搞示威。人地咪有藉口鎮壓囉

點剷平呀屌 毅進狗去炸山頭？ 冇撚腦 你又知啲人係暴大？去你婚禮要拍學生證？

快啦屌

你喺連登開膠po，人地咪有藉口請你單機囉

發現黑狗

狗真係狗，講野唔用腦九唔搭八

好驚呀？
就黎到你結婚呀？死黑警

占占占

關暴大乜事？乜嘢邏輯？

利申：和理非

屌你老母 都3個月啦 仲嚟「人地咪有藉口」

你去搞市民仔女，人地咪有藉口搞你黑警全家

你戇鳩？

唔呀

你老母諗都唔諗就生你出嚟 咪比人屌囉

On9
九唔搭八

有咩關係

千祈唔好激嬲共產黨

show blocked user

丫sir你好 今晚見

如果搞人婚禮，都可以比到啲狗有藉口
咁樣啲狗搞尻香港市民，咁我地係咪可以斬佢地為藉口呀

新郎哥你好

係剷都剷左間酒店先啦死on9

我地暴大未撚驚過

收皮

驚啊新朗哥

左膠你都冇資格

Block

我搞你婚禮 你可以鏟平暴大了

驚呀柒頭 ？

不如話剷平成個新界

搞佢消防

講野前用下腦先

你咪剷平暴大囉

笑左廢警以為自己有好大官威
著多套老西入黎搶新娘添呀屌鳩你老婆

驚你入左暴大唔識走

傻人發現案

今時今日仲有籍口論

係呀蛇定係on9仔

收到，即係叫多d人去

汪汪汪汪

你去搞屎坑， 人哋咪有藉口玩屎

你去搞清朝債券，人哋咪有藉口搞香港主權

關咩事？因為多暴大人去？

驚咪唔好結囉

關暴大撚事咩

你去搞人地党鐵站，人地咪有藉口告你暴動
根據呢個理論，大家一齊返屋企食蕉啦

暴大人未驚過

又中計

好呀屌你老母快快快
popo唔剷死全家

紅隧搞咗咁多次，又唔見埋土俾人剷平

依家黑警搞事仲要藉口?

已經射精落蛋白 屙尿落熱茶 吐痰落魚翅

唔好激嬲共產黨啊

快嚟！暴大地形錯綜複雜
過嚟畀暴大人玩撚死佢

去大學站一定係暴大人？

吾乜撚呀

呀蛇唔洗驚喎

你反抗送中條例，土共咪有藉口派士兵落黎屌你老母隻閪囉

暴大人未驚過
狗要去擺酒 人地咪有藉口恭喜你嚕

現場情況如何？

有新人婚禮去祝賀唔得？ 定樓主黑警你想去....?

你想mos友食糖水定大學觀禮
自己㨂

Popo so scare

你都on99
剷得嘅話啲狗會忍手？

你係新郎個情婦？

又黎民意撚？

暴大剷平佢屋企就有

搞撚埋你老母都仲撚得呀

樓豬酒店經理

你去搞共產黨，人地咪有藉口出解放軍囉

有狗呀！！！

吓，我社畜來架喎，唔去得架

開po之前用下腦先
#間酒店燒通頂都唔割

傻鳩logic

不割蓆

可唔可以解釋前面嗰句同後面嗰句有乜關係

大學站 六架狗車+1架六人車迴旋處rb 揸車

一班市民去幫你班狗家屬慶祝喎

只係一個毅進散仔嘅婚禮，講得自己這麼高

黑警打人 要理由？

咁搞政總洗唔洗剷平埋隔離解放軍？

白痴仔

「人哋」係咪即係你

返屋企唱今天我啦 屌你

係格黎

私人地方我真係想睇點剷平 同埋狗仔敢有信心係暴大山頭打遊擊戰會贏？日頭都難搵路，更何況重係夜晚，狗仔變左送頭撚？

驚就唔好結
或可考慮去大灣區結

blocked

邊個同你講暴大人做姐

暴大咁易比你剷平？

出曬黎帶風向啦咩？

死黑狗驚人搞你結婚呀

剷暴大？比人剷咋？

就算佢結完咪一樣打我地，咪on9啦 我地只係比個難忘回憶佢

哈
剷囉攬炒呀

收聲啦吠吠吠

毅進仔邏輯 goodest logic

樓豬on9

多謝啊sir提點

jm9，咁我老母係隔離翻工入埋我老母數?

你隻狗仔好撚驚喎
驚今晚冇伴娘狗女屌呀

mon po黑警出post

做對亂世佳人唔好咩?

阿sir 好驚人搞事 今次搞完下次咪無人搞事囉

腦???

驚到要開post叫人唔好搞

唔好俾位人入論

搞搞聲咁難聽?

係祝福

祝你百年好合

sor 係百病纏身

都2019仲比藉口共產黨

2件事有咩直接關係 on9

阿蛇
想問下你點剷平暴大法呢

依家班狗做野要藉口嫁？

你用個腦諗下自己講乜先啦

你咪試下剷囉

下 你唔比速龍同人結怨 而家比人吹雞踩場架
關暴大咩事

夠膽？

出po前用下腦先啦
唔推on9 po

歡迎將校監施暴

樓主講野無邏輯

哦。

驚就唔好結婚啦呀sir

阿蛇好驚人地搞慶你個場?

你講乜鳩呀

唔係話警唔可以入大學嘅咩？
上次唔小心入咗HKU campus都俾人係咁話？

你去搞人哋婚禮，人哋咪有籍口問你攞禮金，做嘢之前可唔可以用下腦諗清楚

岩呀 所以毅進狗無腦囉

哦 黎囉

祝人地年年有今日 犯法呀？

5毛
警犬
你收聲啦
你同事被你累死

其實真係做到自己好明顯
立法會唔驚
警總政總唔驚
機場唔驚
你驚個婚禮？

恒大近d

風向狗， block得

速龍， 中到應一應

屌你老母試下用撚下你個閪腦諗完個邏輯先講

岀post前用吓腦先啦

講野前用下個腦先ok?

你去死，人地咪有藉口屌你老婆

其實關暴大咩事，一陣條魚唔熟又入人數

慶祝呀蛇戴綠帽同幫人埋單姐

關暴大咩事？近就關事架啦咩？

喂。 我屌你老母

收皮啦樓主

你去搞腸沙，人哋咪有藉口斬你冚家

你老尾樓主咩邏輯

屌你老母

我屌你老母咩都驚唔好出街留係屋企啦傻仔

戇鳩
老豆搵仔公開哂d黑警地址都未比人剷平啦
驚閪咩
夠膽行入暴大囉

狗都識上網

好撚煩呢啲論調 未撚推post大把正經野要講

真心？ 基本上你咩都唔做都可以比人搞你知唔知咩係欲加之罪？

係就快 睇下邊個平

你個口吻十足個日做鬼個條飛虎狗

剷你老母

On9狗 Blocked

我真係好撚驚呀

你呢

你講野前用下腦啦

???

唔講仲以為入去殺人

你生存，人地就有藉口

禍必及妻兒 仲有on9當係口號？

當暴大死架？洗驚？

On99

你咁講係唔會令到我地驚架

驚咪唔好結婚囉

暴大比人移平左未

你去踢人地個春袋，人哋有藉口跪低囉。

我唔撚廠驚啊

下，毅進又入唔入得？

佢夠膽咪剷
睇下政府最重視既排名聲譽點撐落去

新娘閃卡呢

其實係咪曲線緊

吊你老母

人地咪有藉口XXX

人地咪有藉口YYY

人地咪有藉口ZZZ

藉口藉口藉口藉口藉口藉口
藉口藉口藉口藉口藉口藉口
藉口藉口藉口藉口藉口藉口
藉口藉口藉口藉口藉口藉口
藉口藉口藉口藉口藉口藉口
藉口藉口藉口藉口藉口藉口

係囉, 你俾人強姦 你唔反抗人哋咪唔會有藉口殺埋你囉

行得正 企得正
好人好姐
怕咩人哋出席婚禮
而且同暴大有咩關係

史係證明左啲狗有幾咁乞人憎
想回復正常生活，獨立調查囉

睇片認到有手足係深圳大學

而家有咩
下次講野用下腦

幾好笑

快手入黎剷唔該

真係無腦

無人搞呀，個新朗仇口多咋？

藍屍 黨鐵 黑警 林鄭
必須清算

想睇 唔鏟正契弟

吓

收皮啦死黑警

過住啦